{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "에이프런"
    },
    "text": "エプロンは広橋カフェ通りに位置するブランチカフェです。 店舗は1階にあり、駐車スペースは4台ほど可能です。 駐車が満車の場合、近くの公営駐車場を利用することができます。 店舗は階高が高くきれいなインテリアで、ガラス張りで開放感が良く設計されており、様々な大きさのテーブルが配置されています。 エプロンはオーストラリア式ブランチ料理を提供していますが、これはオーストラリアから持ち込まれた発酵種で作ったサワードウをベースにしています。 ブランチメニューの他にも、様々なドリンクやデザートオプションが用意されています。 ブランチメニューは10:00~16:00まで注文でき、店舗の利用時間はブランチ注文時2時間、ドリンクとデザート注文時1時間、ドリンクのみ注文時40分に制限されています。 また、エプロンは食品医薬品安全処から認証された非常に優秀な衛生等級を受けた飲食店です。 ただし、ペットは同伴できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "エプロンはどこに位置していますか？",
            "answer": "エプロンは広橋カフェ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "エプロンの店舗は何階にありますか？",
            "answer": "エプロンの店舗は1階にあります。"
        },
        {
            "question": "エプロンの駐車スペースは何台ほど可能ですか？",
            "answer": "エプロンの駐車スペースは4台ほど可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車が満車の場合、どこに駐車することができますか？",
            "answer": "駐車が満車の場合、近くの公営駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "エプロンの店舗はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "エプロンの店舗は階高が高くきれいなインテリアで、ガラス張りで開放感が良く設計されています。"
        },
        {
            "question": "エプロンの料理は何を提供していますか？",
            "answer": "エプロンはオーストラリア式ブランチ料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オーストラリア式ブランチ料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "オーストラリア式ブランチ料理はオーストラリアから持ち込まれた発酵種で作ったサワードウをベースにしています。"
        },
        {
            "question": "エプロンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "エプロンの営業時間は10:00から16:00までです。"
        },
        {
            "question": "エプロンの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "エプロンの利用時間はブランチ注文時2時間、ドリンクとデザート注文時1時間、ドリンクのみ注文時40分に制限されています。"
        },
        {
            "question": "エプロンは食品医薬品安全処から認証されていますか？",
            "answer": "はい、エプロンは食品医薬品安全処から認証された非常に優秀な衛生等級を受けた飲食店です。"
        },
        {
            "question": "エプロンではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エプロンではペットを同伴することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 447
    }
}